其實支那唔係俾全世界杯葛，係支那杯葛哂全世界

道理同”唔係俾全班同學杯葛，而係一個人杯葛哂全班同學”一樣